有無學生part time介紹？

讀緊asso 想搵份part time賺下零用

易唔易請

promoter

早排睇新聞好似炒左好多人

G

雞

m記

真係入去打工咩
開個投注戶口 入定兩舊水
準備賺大錢

咩途徑揾？

想做，但唔識人

我都想搵 巴打一齊？

佢炒完人又唔夠人啦而家 成柒日打黎問加唔加日更 快啲申請

狗會唔係智障既都請

有冇巴絲打做無印？
黎緊想做

no on9 la

Sasa 呢排請part time 倉 做緊 50$/hr 5點打後55$ 聖誕節番夠100hr額外多1300$ 幾輕鬆 可以試下去見？

Event公司，有$5-60一個鐘
成日請人

你而家有無翻緊

狗會比狗做嫁，去廁所都唔比

無女朋友去k記m記，大把學生妹比你溝